【愛蛇車毀人亡】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLVII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

樓主食撚屎

樓主食我啲撚屎

Ainsley Maitland-Niles
Ainsley has sustained a small fracture to his left fibula and will be out for six to eight weeks.

Carl Jenkinson
Carl has sustained a significant sprain to his right ankle and will be out for six to eight weeks.

Sead Kolasinac
Sead has a left knee injury. We are aiming for him to return to training in October.

Laurent Koscielny
Right Achilles tendon repair. We are aiming for Laurent to return to training in November.

Nacho Monreal and Danny Welbeck
Both players are in full training.

ryo蛇牛一快樂牙

不如執左physio

再去大埔請幾句跌打佬算啦

始終都係要靠夢遺

可能黑B

韋大帝

咁多個post邊個先岩

Emery:
“For Saturday, the decision for me is easy,” said Emery. “Petr Cech can continue to start the match, I believe in him.

“If [in the future] Bernd starts, I believe in him also.”

Ryo 蛇日日刀生日

黑B先係左閘最佳人選

阿間上場d斬波

除此之外都幾好

Emery: “We are going to play away but we need to keep our personality, keep our mentality, because I think on Sunday against Manchester City, the team kept their ideas, kept their spirit in the game for the full 90 minutes, even when we were losing, and didn’t let [their heads] go down.

“That was a good thing, [despite] us losing 2-0. I want us to continue with this work and to be competitive for 90 minutes, but with a better performance than on Sunday, both individually and collectively.

“We want a good preparation before and a good response on the pitch to that preparation."

Focusing on Cech, Emery added: “I am very happy with his performance. He has experience, he has quality, he has the capacity.”

點解又多個四球手足

咁就唔好買喇，用20m買隻翼

要個老人家玩傳波真係玩鳩佢

Ryo蛇生日快樂
馬季比水me ok

簽件大肉腸中場接應龍門球

四球妹

Ryo屌緊女牙 邊洗你地幫佢慶祝

自己一個係屋企食蛋糕

Leno買黎為未來
岩岩黎就兩場大戰,Cech行先都合理既
反正拖台踢唔晒全季38場聯賽

女呢

佢屌緊路狗咋

反工

Leno 下季到就搶正

焗左蛋糕俾ryo蛇食

Ryo屌完囡趕走佢自己食糕

食完野 送左佢返屋企 前日做野做到發燒 休息下算

咁博做乜牙，小心身體牙ryo 蛇

你收嗲啦屌你老母

上個月月尾 未放過假

痴線又連登返十幾日
日日收工都會攰架

禾上個禮拜都捱到發燒

On who will play at left-back against Chelsea

Lichtsteiner can play at left back but his position in the team is more at right back. This week Nacho Monreal is working every day, training every day with us. The two options we have now are Nacho Monreal and Lichtsteiner to continue in this position.

你人工多我一個0

咩咩妹幫你含緊？

Where is Danny Welbeck

合埋眼長追五十五十

趁後生可以捱
過左30碎真係好難了

烽煙四喜禾愛驅

on if he’s become more aware of his task at Arsenal…

I think we can improve in each match, in each training. The difficulty is clear: I believe in our team, I believe in our players. We can improve and we need to improve playing in the difficult games. Our demands are very high and I want these demands for me first, but also for the players and the club. We need to work hard, we need to work together and we need to suffer together when we lose. It’s the same for me, for the players and for the club. When you are [at the op or at the bottom] you need the resilience. You shouldn’t change your mentality if you lose the first game. I want a consistency in our way [performances]. I want us to do well with our thinking and our mentality.

癈老

Ryo加索

聽朝飲茶john?

Emery needs four transfer windows to transform Arsenal – Wright

Speaking to Ominsport, Wright said: "Unai Emery needs at least, if we're talking transfer window terms, he needs at least three or four transfer windows. So, if that means two seasons, then give him two seasons.

"I think that we've had a manager for 20-odd years, and he was magnificent for us, and now we've got a manager who's come in who has got pedigree.

"He's good enough to be that manager who can go to the next level. So why not give him time to do that?

"Give him the time to try and implement his style of play that he wants. Whether that means he's got the players already or he's going to have to bring them in throughout three or maybe four transfer windows, I believe he should get that and we should judge him then."

Ian Wright attended a TAG Heuer event in London to celebrate the extension of its partnership as the Official Timekeeper to The Premier League.

路狗個仆街 改星期六同ME食飯 之後又唔撚講幾點 又失蹤 真係狗黎

整左會有盲點

可以帶啲小妹妹去野戰了

無人可以取代爺爺

黃震球

雲加

咁多負皮既

吔屎啦你

生日快樂

抵啦

我用ryo蛇生日快樂會極多正皮

you

小心車毀人亡

邊有Planter 10 feet咁深

究竟皮子得罪左邊位手足

今日達哥唔開台？

可能中左bug屎
淨係雲加呢個名都值得有100個正皮啦

生日bob緊yeah

想問下 1Ozilmeyang 師兄上過水未????????

無見佢成日好擔心

針了

大陸囝公海個missy po

去左搵雲加

人地好高汁

好撚悶快d開學plz

仲JER

今年先yr4咋

Icic
咁即係你下年就yr5啦

我都想讀書 好多囡囡

大陸子果科d女多到.... 8:2

咩科

讀書多囡 有得睇冇得食

你短姐

達叔講切包皮

包皮幾時切

皮蛇又睇返達叔

切咗啦

你最愛

你條女幾時生得，我叫定班手足上黎驗dna

唔準你無肉我條女啊

拖丹去曼

cut左

達哥生日無朋友

想PC玩overcooked 2
不過冇朋友

想睇佢玩detroit
但overcooked都正

你應該問佢幾時駁返

騰指爆升吧

見車第一場咁勁。真係好難信阿羊到。

只希望佢地唔好死得咁慘

加我。heirameo

快D出年睇達哥玩biohazard2 仲好

屌你老味笑到痴線

睇佢兄弟9UP仲好笑

俾兄弟狂講佢d廣告黎笑

依家啲70後笑點咁低

講事實都唔比？

忙到矛時間鳩嗡 宜家返屋企仲要做

收嗲拉達叔最巧笑

生產力

再講你六個月後做人老豆

手足啲膠po好高汁 我要向你學習

遞信啦屌

今日大半日無上水 想問今次笑佢咩

好撚鐘意返工喎

好似係前日了
界外球越位

咪又係quote咗篇屌錯Xhaka嘅文
林狗呢啲 難得比佢督到人地錯處 佢梗係得勢不饒人

你又做風紀牙=.=

認真po牙

柒左識潛咪算好
過一排上返黎又一條好漢
好過有啲人唔知個醜字點寫

小四五都系風記嚟 小六比人炒咗

又開戰

又jer剷仔

印象中佢好似係認真傾波既多 好少9up
講錯一次半次好閒姐

最尾嗰句希望唔係講緊小妹=,=

平時成日quote twitter啲野 同埋傾計都似係嗰啲認真人
不過講錯沙b 啲迷沙短時間都唔放過佢lu

笑佢唔知界外球無offside?
btw羅寶咁都有save到

講緊 bellerin 喎

唔sure之前佢有冇講埋後面嗰句xhaka 啲mark人

如果講錯咁我潛返陣先

參考答案：
我唔係話界外球 offside
係話界外球嘅時候阿仙奴防守處於一個 man mark 嘅陣式
而界外球開咗之後 bellerin 都係繼續企喺果個位置而冇上返去同條防線企返直線 offside trap
所以就話佢包晒越位
你哋只係睇到張 cap 圖呢一秒發生嘅事
但係我已經睇到未來幾秒唔同嘅人嘅走位同埋位置
加埋鏡頭捕捉唔到嘅嘢
簡單啲講，我睇到嘅嘢同你哋睇到嘅嘢唔同

禮頓疑欠薪拖糧500萬元 蓮塘口岸工程近百工友要停工

唔好笑佢啦

國務院：港澳台居民9月起可申領內地居住證 享相同便利

係啦 又要比人鞭一個禮拜屍 唔上水都照鞭

你呢啲都唔會比人 binc 嘅
因為日日都有新嘅柒嘢

鏝城奪冠紀錄片聽日有得睇

Objection

The Sports Bank’s Arsenal FC Starting XI Prediction

Forwards: Mesut Ozil, Pierre Emerick-Aubameyang, Henrikh Mkhitaryan

Midfielders: Granit Xhaka, Lucas Torreira, Aaron Ramsey

Defenders: Stephan Lichsteiner, Sokraitis Papastathopoulos, Shokdran Mustafi, Hector Bellerin

Goalkeeper: Petr Cech

阿post 史官

其實仲要咁多口岸做乜
索性唔洗過關
大家都係大灣區其中一個市

等下年套Emery's Emirates Empire

沙卡係呢個陣好礙眼

個中場要繼續重建
呢一刻差過晒英超頭5隊

咁改一改
I disagger u

cls 咁都有 save 低
真係寧得罪高登

加左
仲有冇手足會玩

你下個月就做人老豆啦

@MK仔，6C已經融會貫通左，勁過AI

懷疑每個常註會然 羅實都開左個file 放圖 隨時binc

可唔可以燒米二揀一dllm

路狗

有新片喇路狗

長遠係有需要入隻快翼
燒/米/新翼睇狀態出

沙卡要棄用。如果藍走直頭要入兩件中場

左閘要睇夢遺退化情況/amn成長
細梅同比狗都要睇表現決定去留

有新相

屌....

Ryo蛇生日快樂

星期五！

amn長遠應該打返中場

坦克生快

迷贊黨太高汁冇事

AFTV Robbie爆料話艾美利周中安排左閉門作賽對水晶宮，用Full Team贏對家後備隊

迷贊又贏

2012-13費Sir最後一個英超冠軍，揭幕戰都係輸俾愛華頓先，大家請信愛蛇，雖然頭兩個月冇阿叔坐陣會差d

域子依家係咪冇入黎啦？？？

吓？邊會自己加賽咁on9

愛蛇為左班人盡快用到佢個game plan 會否走火入魔

去到快車期應該全隊都腳軟

全post唯一高汁既黨派

愛蛇在下一盤很大的棋

癲撚埋

成世人做得最啱既事就係迷贊

屌 你班仆街快d叫贊狗躝la
仲扮傷賴死留係度

有幾on9先會迷贊

屌你老母

起碼贊仔仲係隊中，giroud呢，迷基黨過主啦

依家迷愛黨揸旗

giroud係阿迷心目中地位崇高
唔似得贊狗個個只係記得佢own goal同界外球

好撚大雨

好過迷敵對球會既人囉

Mavididi都賣到2m ，ospina ，lucas賣唔到5m以上？

好彩返到去了 星期五！

咁大雨點落去食早餐牙

大雨到想唔返了

查博唔係6點就返工咩？
果陣應該未落雨

大雨到
你地班單身狗七夕去邊屌女

車都未上 休息陣先返工

狗黎
落去食早餐先

呢一兩個禮拜可以晏d牙 清閒番

愛美麗我屌你老未！！！

又典牙？

掛住雲加了。

買花無成千鳩幾二千銀

又要tum返大食死魚老婆？

幾時先返主場踢波

老婆間唔時係要哄下嘛
99枝玫瑰
比佢係啲同事面前威下囉

艾美利證施治續正選鬥「車」

【體育】儘管施治於周日不敵曼城一役表現未如理想，但阿仙奴主帥艾美利明言周六對車路士的大戰，仍會委派施治正選上陣把關。

賓特尼奴於今季加盟阿仙奴後，不少人預期他將會成為兵工廠今季的首席門將，然而，聯賽首戰對曼城時，正選把關的仍是36歲老將施治（Petr Cech），然而，於該役中，阿仙奴門前風聲鶴唳，施治雖老路縱橫卻仍偶有紕漏，其中一幕，施治一心橫傳隊友卻幾乎踢入自己龍門。

賽後，施治的表現惹來不少劣評，就連尼奴的前球會利華古遜亦在官方社交網絡Twitter嘲諷該老將，令外界在周末客戰車路士前，出現了輪換門將的訴求，對此，阿仙奴領隊艾美利（Unai Emery）開腔表態：「我為他（施治）的表現感到非常開心，他滿有經驗，具備質量，擁有實力。」

「同時有著賓特尼奴，對己隊來說，他倆均是重要的守門員。周六一戰，我的決定將會很容易，施治可以繼續正選上陣，我很信任他，但假如將來賓特尼奴正選落場的話，我亦會同樣地信任他。」

跟住d港女同事又叫自已d老公男朋友送花
就係你呢d人搞串個party

內房爆升吧

一早都話Leno垃圾黎
間諜都爭唔贏

Leno 會第三場先比佢打定 only for 杯賽

就係呢d仆街發起軍備競賽

咁大雨點返工呀

今晚唔洗食 路狗潛水

屌佢咩

短撚無資格屌人

四球jer夠未

送下花有幾軍備競賽牙
千零蚊一紥又唔係萬鳩幾銀一紥

99 枝玫瑰點只...

可能送99支劍蘭

為你好咋，希望你知道自己既短處係邊

99枝玫瑰1600左右唔係千零蚊咩

長左啦

地產經紀：老婆生，呢層樓都係千零萬，岩晒你心水

點知要1600萬

可惜都係短呢

間諜now好大隻

屌你屎眼

睇到牙間d猜波真係笑4

比你屌都入唔到啦

踢左咁多年波，傳腳波都咁撚柒

買啲插得靚少少既
都唔止

剩係操左上半身 冇操下半身 D腳法衰撚過上季

求介紹

去左力威健身

佢本身都唔係呢type, 夾硬要佢做

大食又死魚

CCC 就岩用喇吊

yes
瘋狂出迎失誤

上場上晒身都反

忘恩負義

真牙

女人3從4德都未做好仲想有花收牙

真牙,老婆俾綠帽佢戴仲懞盛盛

叫佢札腳添牙

只有迷贊黨而無迷比比鳥黨

之前場u18英超係龍門Remy Mitchell地標，但係佢得13歲

我地迷既 係一種態度

大男人

你班食屎狗

男人=理由

上到位先算啦
踢5年都係u18有撚用咩

谷爺

谷爺真係好man
呢d先係男人

網上凶狠咪呢D

所以幾時都話 要學我呢啲愛妻號

鷲哥

學葉問 尊重老婆

教壞d細路

無錯 迷贊係一個信念

學雲加 玩婚外情

女人係G黎ja

真啊 有咩唔岩就要打

就係搵到份好工 點趕都趕唔走

養下傷人工=我做一世

做咩咒自己早死

禾人工低是事實牙

好撚眼訓

人工低但投資收入多

1week=£45,000
1年= HKD 二千幾萬....

老老實實我夠長命做到退休都無呢份人工

內房針了

一年2000m....屌你貧富懸殊牙

星期五

警員疑跌市輸股票 彩園邨墮樓亡

警察都要針

30碎黑警

局方兩年前也曾公開招聘有關職位，據悉，當時吸引3.8萬人申請，最後政府聘請2100人，較原先目標多一倍。

【政府筍工請約1,200名文書助理 中四學歷頂薪2.3萬】

呢度某位手足咪做緊ACO,唔開名了

好想做

ACO同CA唔同WOR....

影印都要請咁多人

都係垃圾,一樣

早晨牙

中三畢業做唔到

畢業狗衝

失業想apply，求攻略

20 歲 嚴重脫髮 好影響日常生活，有冇得救 (恐怖圖慎入)

LIHKG @ Android

查子

Me

me no problem

Ching 神
究識

快d死多幾件啦
幾時到反黑組啊

我指反黑b組

馬會車仔-1派錢

4:12

爺爺屌打咗施狗同基沙文

你行入去講 我收租都多過你份人工
唔請我係你on9

美食展真係咁多展覽入面最低質

快啲死多幾件

保絲康有咩用

Ozilmeyang 清上左水未

迷沙得勢不饒人

係牛奶

鏟蛇又引戰

迷沙得唔得勢都不饒人

迷沙死全家

阿po需要理性既聲音

最後俾K6細梅屌打返

鏝識咩波丫

你破產我都未死

我睇到既係第2樣野

鏟蛇=理性

馬治斯奧離隊

直飛去最後一板

岩
認真傾波 據理力爭

推

話自己球員早傷係好事，真係好據理力爭啊

ROUND 2046, FIGHT!!!!

你堅持咁解讀咪咁解囉
同689話民主自決就即係港獨既邏輯係一樣

你自己講到出口又係人地曲解你，
你同董狗講8萬5已經唔存在有咩分別？
死唔撚認錯，做政府工做到傻撚左？

開始人身攻擊

好簡單一句： 你條仆街！
你覺得係仇家見面想屌柒你 定係真兄弟見面第一句打招呼？
丫不過咁 你就淨係識睇字面同數據 唔睇實際環境既
我理解你喎

唔好賴落語氣到啦、
你成段野講出黎既意思就係想牙叔傷比列叔上，
仲撐好撚肉酸

傾下女啦,OK?

你話係咪係囉

傾左2007先ok?

鏟蛇敗走了

撐唔撚到就潛啦廢閪

Ryo蛇我屌你老母

股joy了，冇心再講女，
飯都食唔落了

咩叫敗走先
有個精神病人打鳩你 佢打鳩你無罪 你打柒佢你犯法
咁唔同佢顛係勝利定打到佢仆街叫勝利？

ok
今日七夕要陪女
去邊同做咩好？除左食飯睇戲扑野

你果種敷淺真係唔係咁易理解

你個種廢簡單非人類生物能理解

比條ACO話我精神病

又會兩個都日日咁得閒嘈
遲早結婚

你係狗 理解唔到係正常既
拿你自認架唔好話我屈你

又對號入座

你都唔係人啫傻閪

又間接認多次自己係狗

我唔坐低點屌柒你啊？
男人老狗單單打打敢講唔敢認，廢撚到

隻狗個人生都成功過你，
簡單啲講，你廢過狗

一定準時到

邊個係1邊個係0

我只係舉例
我同你都只限於口角 唔係打交 sorry
真心唔係指緊你架呢次 你對埋黎座我都無計

試下打野戰囉

敢做唔敢認真係好撚廢

小學雞嘈交=.=
你阿媽個波罩你

去ryo蛇個花圃

點為之成功唔係你定義既
可能你既目標就淨係屌完人老母就覺得成功

事實就係： 你認左好多次自己係條狗 咩品種呀

都話除左扑野囉
識唔識中文字牙

高質傾波 隨時都得

人工高過你，事業尚算有成
身家大份過你，起碼財政獨立，
你仲等緊排公屋？

打野戰係撚扑野牙
WARGAME牙DLLM

買兩支槍打war game lor

可笑係你窮得只有錢

你呢排有無去曬相?

馬克吐溫世界第一

有乜好KING牙
贏=愛蛇好波
輸=俾D時間愛蛇啦

可憐係你窮到錢都冇

羅賓都有睇個po?

槍射果D牙

冇，唔是我，
我屌你老母你老母比狗屌！
我係狗！

WFC

輪流啦

人生啊
就值幾個錢？

有無LIN

有個新topic想傾下，OK?

我有兩粒 粉紅色
你冇?

講到自己咁叻咁乜乜柒柒原來都係睇唔明人生的意義

你連幾個錢都唔值

Show Blocked User - Santi_Cazorla

想KING 快講

坐下來觀戰

鏟蛇=A8
MK=法明尼

係咪想KING 比比鳥防手球越位企位?

屌就係你咁廢我先要成日上黎接戰！

系

你=沙卡

你= 迷山 骨氣仔

未諗到=.=

你地班死廢青 日日weekday 都推得咁撚快

唔洗返工 me三點先起身

典解係a8
Aaron ramsey定
Mikel arteta先

條女係邊識

咪都係垃圾

女僕CAFE

Rvp 無你咁勁入30球

你=強姦犯

幾碎

幾錢

$30,000過夜

Happy Friday

Happy到星期日大炒車狗

成日係度內戰ON99

不如擔心下Ozilmeyang 師兄好過 唔見左兩日啦

你咪又係
不過佢無上水理你者
利申狗唔咬我我唔搞狗

以己度人

岩

上年都未驚過轟

香港能否反cup

又要丁古人

無問題

有冇ching有睇開細爆ig story 條友仔成日影鳩人之後鳩笑 好撚on9

次次入黎都係嘈緊啲無聊野=.=

幾中意佢 又型又勁

好撚靚仔

未儲夠錢

一定得，屌你老母

快

收工了

去邊隊牙

收工

咩名牙

佢個名

matteoguendouzi

班法文佬好鬼friend

好事黎

一定係中左bug屎

比咗正皮十卜你

系米禁錯制=.=

中咗筆屎

香港cup佢老母

Av

妹仔

香港隊有個混血兒？

又內戰

好撚似綠帽狗手足，成撚日偷影人

‘泥菩薩探肛’已經係上兩星期與世長辭 依個post之後網路世界上再無此人

出線在望

半信半疑

你咪綠帽狗 扮乜

起左底，假膠黎

就算係假膠 呢d野都玩會唔會太過份

對上一個post 1個月前開
之前都好活躍
講埋冠心病
應該唔係假掛

Kevin De Bruyne will be out for three months due to a knee injury but will not require surgery, @ManCity have confirmed

3個月

Lucas Torreira is ready to start against Chelsea.

“Yes, he is okay every day and is training good,” said Unai Emery. “He is now with the team and knowing and learning English conversation with us and can understand all the things we want to do tactically on the pitch.

“He is okay, the first match against City he played 15 to 20 minutes and I think this is good, I want to continue with him improving and to be okay to play.”

Time for Torreira

So how does the new head coach envisage Torreira’s role in our team?

“We can speak about the No 6, the No 8 and the No 10 [roles],” said Emery. “Torreira today is a six, eight. Normally every player has two positions – Torreira is six, eight. Maybe also Elneny is six and eight. Xhaka maybe also six, eight. Matteo [Guendouzi] maybe six, eight or eight, six.

“Maybe another player, a more attacking player like Aaron Ramsey, he is more of an eight, 10 – but this possibility to play with two or three midfielders, it depends on each match whether to change or not and the demand in each match. Whether we can do one midfielder more either more attacking or more defensive, it depends.”

愛蛇洗唔洗同唐莉娜一齊上堂

Mustafi: “(Unai Emery) told me the positives in my game and what to work on. I’m happy because it’s difficult when you never know what to work on because no one tells you."

反雲狗

你條女生牛牛

躝

佢打得番起係好事 本身唔差

諗起佢一加盟果陣

又串9廢老

火箭冠軍

死廢老一早回曬塘啦

廢老=保特

香港

乜撚野，佢用左泥妖個ac
泥妖本身假膠黎

Joel Campbell has joined Serie A side Frosinone Calcio on a permanent transfer.

阿狗獸醫 3個月 -> 半年
人地軍醫 3個月 -> 1個月復操

thank you and goodbye

意乙

次等乞衣聯賽

唔是意甲咩

⋯⋯⋯⋯⋯

利狗今年冠轟了 天時地利人和

關我撚事啊

真 以為自己邊個 想無為而g

下年落返意乙喇

辛苦你了

陰功

屌你老母生性病啦

圖定老母

洗牙有平？
dllm牙

頭先有無人有上fb睇林鄭

一個人玩overcooked好難

幾時死

點解不停有人負評皮蛇

中bug屎呀

出面泥青個po堅定流

幫你同連狗投訴咗了

x

假膠無人信

手足好波

邊個再比負皮皮子就係同我過唔去

又話bug 左

星期五咁勇武
星期二就甩水狗咁

真係難分真與假

你走數個刻開始已經同你過唔去

有兩個人睇唔過眼你哋啲惡行

咁應該過千負皮啦

忙住寫文邊得閒上黎

阿狗做咩又放幼幼

MAVIDIDI

愛蛇想搞散爺爺頭家

Stephy bb

問咗人，泥清真係走咗

Big6son

泡狗

達哥

牙泥

甘寶

Bordeaux's primary target to replace sacked manager Gus Poyet is Thierry Henry, according to RMC.

亨利

Schalke have announced the signing of Lille left-back Hamza Mendyl for €7 million

阿狗之前想簽,但係因為工作證而簽唔到既左閘

真定假 真係分唔到

謝雲奴去柏爾馬

班友馬嬲搶球輸左啲笑聲閪到

應該真

愛蛇最後一場

想用域子啲相玩交友app了

馬捷斯奧會去邊隊牙

阿仙奴

有冇人法國香港足球黎緊先係黃金一代

- 分享自 LIHKG 討論區。

OG點睇

@打老婆

恆大

含柒吧阿犬

美味天王

回憶

你咁既資質頂多開麵檔

邊到播？

00後

人生必看電視劇

田味吉

無播 達哥唱

好好味呀

其實咁細範圍又咁撚多人恰兩個有咩用
鳩傳空位就有人接 完全睇得出阿狗進攻唔望人就比

好撚好笑 點解老鼠爆閘都咁多正皮 平時啲高汁傾波就冇人正皮

證明好多垃圾轟mon post lor

洗鬼理佢咩

阿po有bug搞到正負皮調轉，睇下我啲po次次都咁多負皮就知

咁易就唔止廿下 玩過未

你試下更新返意大利篇文
保守估計過到500正皮

未驚過

你女神係雞

我冇話易 只係呢種形式訓練根本唔針對而家進攻既問題
如果係踢tiki-taka就話姐
以前雲加年代又係投放好多時間係馬嬲搶球到
希望而今唔好再盲目沉迷係鳩彈彈波

馬嬲搶球只係好普通用黎熱身 休息時既活動 唔洗點跑傳波用下腦 真係練波就唔會影比你睇咁多

老鼠

老鼠快啲出A高啦，唔係你又敗走架喇

好想有女

禾俾左正皮

老鼠又敗走

睇黎聽晚我地俾轟456之前都keep住威威

怪就怪干爹做左爺爺私家雞

聽晚沙爸b教訓愛sir

煙剷不了

死拜蓄又迷哥狗 之前日燈夜燈

泥清仲係Iris忠實fans

講到似層層咁
大佬呢啲野唔好拎嚟講笑好

扮土著賣下盧旺達旅遊廣告

#signmarchisio

邊個Iris

我立即屌你老母係佢咩

祖記同仍終止左合約

Today marks the end of Claudio Marchisio’s Juventus career following the agreed termination of his contract.

列叔係咪融入唔到班傻仔

Bye ooo

Back in next year

Good luck ooo

可以簽？

立即屌你老母係mary

2019完約

Goalkeeper David Ospina has joined Serie A side Napoli on a season-long loan.

拿玻里仲無良過土耳其狗

使唔使咁快負皮皮蛇

皮蛇巧難聽

就係你兩個

樹大招風

真
d負皮應該係bug屎/禁錯制

唔識呢個人

我係其中一個禁錯制

me2

睇唔清楚

入波果個係邊個 咁勁既

成班成日影住人唔知做咩 好ON9

義和碑原來去咗拍戲，拍套叫Inpadisu嘅戲

今晚炒9個煙鏟

比煙剷炒，smoke住同你講good luck

今晚炒車

喜迎愛sir首勝

其實J25係點
冇訓練冇傷又冇踢U21
借賣都冇消息..

好似係傷左
要抖8個星期

成隻小強咁

贊囝 退役轉做職員啦⋯⋯

今晚買一舊水牙犬然4:0支持下愛狗先

職員邊有咁高人工

十鳩幾萬港紙一星期, 除稅

6萬週薪，我都拖到合約完先啦

贊狗除埋稅應該有廿萬一個禮拜

佢週薪45,000英鎊
5年約都講緊1億港紙
就算普通人有100萬年薪都要用100年時間先搵到

佢本身唔係有錢仔咩

做職員梗係比返職員既價位佢啦
三代忠良 呃左成億仲想呃 ....

做拖地啦

執紙皮啦屌
俾最低工資佢就得

杏林也瘋狂續作三十號就玩得

我成日覺得呢d好多釣狗公,sales
總之咩都係假

牛奶也出文續寫幾時有得睇

你有錢有樣咪真囉
毒撚死返去打飛機算啦

你勁囉

All or Nothing | Manchester City – Season 1

2:23 哥狗串鳩雲加

血精子沉左 tinder

拖囝出到就唔好再用條撚樣Xhaka

迎接開季二連敗

車狗含撚吧 雲加

仲要一球都入唔到

繼續美羊單箭頭

屌 呢啲嘢唔好提

收嗲啦
上 tinder 搵純情女同入妓院搵真心朋友有咩分別
唔係稔住 hook up 既話大把正常少少既 dating apps

個陣第一次玩交友app
點知玩咗個交配app

約左有冇10個

可唔可以教我溝女？

You人龍使乜玩呢啲

首先要飛左而家條女

米系

禾狗好波

咁你扮乜搵純情妹妹

星期六朝早都king 女

我當你柒頭傑

迷沙:xhaka有防中包可以做沙比

官方智庫倡不生育須徵費 網民鬧爆：子宮屬於我 不屬國家

支那真係痴撚線 早幾年先一孩政策唔比人生
宜家又逼人生仔

血精真人一定好靚仔

玩左一個月 , 好多傾完冇出街
平均3 日 match到一個

個個刀是食女王

我個樣成個傻閪咁

可唔可以教我溝女

收嗲啦又寸禾地毒撚

禾清個樣成個才俊咁

18 碎 扑扑趣

真人米 3 肥矮毒

玩左一個月 大約match左10 個
傾到計得一個

17碎主動幫你含埋

食家

不了，唔想再見到佢

聽日上深圳叫雞 你問我答

比人鬧到喊

今晚

大炒轟出氣

愛狗打定辭職信

叫撚番爺爺番黎拉

還我阿迪達

不了

比人HACK AC

上場阿迪達望住愛狗直衝更衣室

爺爺是mo gu dei

想join , 京吾京捉你

16 碎仲係處

吳擎

佢鬧起人上黎真係唔係人咁品，
我都要收嗲

真 被迫害

第時有小朋友你就仆街

雲加率眾妖害人

手已分

雲加不怕球迷震

又分 on99 幾日冇追post又有新發展

佢鬧唔鬧
你係佢面前都收嗲啦

咩料

準備叫春

換女快過食lunch

佢自己係垃圾桶搵番黎食

廢物利用嘛

唔會再叫了，哀莫大於心死，悲莫過於無言。
完架喇，bye bye

Mk子

準備食下一件算啦

係佢唔要你定你唔要佢

叫OG開盤幾時食下一件啦

今晚睇東方教主
大師兄

唔食了，好攰，
想搵個安安定定算

好似無限loop咁⋯

邊個負皮呀屌
睇東方教主都負皮

準備好迎接愛sir首勝未

佢一日唔改變自己心態一日唔會搵到個 stable 既

愛美麗Out

一個MK:你食野都日日唔同款啦

花生

今晚唐莉娜正選

原來mk子條女17碎
做乜咁睇唔開溝啲養唔熟嘅𡃁妹

你係咪血精佬

係

追po la傻子

我以為佢宜家條女17碎

醫院無wifi ar

發覺喺阿 po 冇返十個八個 SP 都好難立足

你啲感情事開劇拍嘅話都拍到過千集
點追呀

其實羅東同 MK 有咩仇口

垃圾先有sp
好人好姐正常交往緊點會需要sp

睇一次就得
不斷 loop

又曬

我幫緊佢都話有仇口

認真牙
正常交往緊嘅話真係唔需要sp

果陣除哂褲唔入果個係唔係你黎

得我無sp
個個都食家黎

你以前有女咪又係 tinder hook up

茅得吊

我地老一輩稔野保守啲

係你唔屌

真 婚前性行為我都接受唔到

愛sir贏波就改名

系 最多拖手

通常係我住果頭都唔拖
比屋企人或者親戚見到比佢地罵死

私家轟都羊唔到
好躝啦

男女授受不親牙

姐係男男就

Og

我都係

不嬲都想幫你同mk子含

人形蜈蚣ok?我幫你含

⋯

你同佢講你上tinder搵女

我婚後都接受唔到

開季兩連敗

放心啦，唔會發生

然唔到爺爺都係不會再回來

文盲？

反雲狗不得好死

Yes all mk

包皮啲留言自帶負評

你估係你牙 我大男人3妻四妾好平常

笑

中左bug屎

高路普：慶祝KDB受傷的人都是A**hole！

其實冇

正皮左

唔係牙，冇女人會嫁比你牙手足...

咁c返既男人冰有女中2牙

老婆就一定係女人咩

係咪又唔小心禁錯制😅

我妾侍都5個喇清

我一路都幫你刷正皮
連狗bug多

血小板，狂三，emt，炮姐，sagiri?

毒能到扑街

又jer

乜撚野黎

血小板我sp

不安...

mk都識呢d

我最近發現我有個好mk既同事都好熟acg野

【英超重頭戲】阿仙奴難「左」車仔連捷

【體育】周日英超爆發第2輪重頭戲，阿仙奴連續第2場面對Big 6球隊，在左閘缺人及未找到最佳陣容的情況下，作客史丹福橋鬥車路士勝算不高。
撰文：歪花

阿仙奴在後雲加年代的首場英超，被衛冕曼城以2:0技術性擊倒，新帥艾美利麾下的兵工廠，踢來完全沒有還擊之力，由格列沙加跟剛從羅連安特加盟的小將古安杜斯合組中場中路，攔截及活力不足，相信踢法硬朗的防中盧卡斯托拉拿，有必要在今戰擔正。

另一名有機會回到正選的球員為拿卡錫迪，這名射手上仗後備入替後，在攻中奧斯爾演出低迷之下，激活了整條進攻線，而且跟前鋒奧巴美揚默契不俗。

車路士上仗向哈德斯菲爾德派3蛋，比數懸殊，但實際踢來毫不輕鬆；特別是上半場，被對手搶贏形勢，陷入捱打局面，幸好防線堅壁清野，保持不失，再憑前線的質素連入2球。

新加盟的佐真奴費路經過社區盾的糟糕演出後，上仗表現大翻身，於中場控制節奏，領導身邊的隊友進行壓逼，好讓尼高路簡迪擔任更多進攻工作，這名剛助法國贏得世界盃的功臣，對哈軍時就先開紀錄。不過，射手艾華路莫拉達延續了上季的低迷，於前線只得寥寥無幾的觸球次數，威脅度可說是零。

兩軍要修正的地方還有很多，相比之下，車路士阿仙奴再有小將美蘭尼爾斯受傷後，更面對沒有左閘可用的境況，或以右閘列治史迪拿客串。適逢車路士兩翼進攻非常強勁，王牌翼鋒夏薩特可望回歸正選，定必提升前線火力，兵工廠在人腳所限之下，艾美利要取得於英超的首勝，可能再再等一陣子。

車路士VS阿仙奴
車路士
傷兵 法比加斯
停賽 /
阿仙奴
傷兵 蒙尼爾、贊堅臣、哥拉辛拿斯、哥斯尼、美蘭尼爾斯
停賽 /

621-Now英超1台19/08 00:00直播

圖片來源 : ©AFP

-Arsenal beat Crystal Palace in secret friendly as Unai Emery gets a closer look at Bernd Leno and Lucas Torreira

-Unai Emery organised a secret friendly the day after defeat by Manchester City

-Summer signings Bernd Leno and Lucas Torreira both started in the fixture

-Arsenal overcame Crystal Palace, with the scoreline believed to be 4-0

Dailymail 今朝先證實Robbie 說法，周中真係有閉門作賽

曾偉忠：兵、車新帥首戰倫敦打吡唔衰得

【體育】英超開咧戰作客3球輕取哈特斯菲爾德的車路士，次輪便要硬撼同巿老對手阿仙奴。兩軍教頭同為英超初哥，首次在倫敦打吡亮相，必然以勝利為目標，以助振聲威。
撰文：曾偉忠｜Now足球評述員

車路士為填補高圖爾斯離隊的位置，以7200萬鎊重金禮聘阿列沙巴拿加「上車」，這名23歲西班牙國腳門將在「地標」戰零封對手，不過今天迎戰火力較強的兵工廠，考驗當然更大。由拿玻里來投的另1新兵佐真奴亦在上仗粉墨登場，同樣有個好開始，為藍軍射入1記12碼，預計此子今季演出機會將相當多。至於從皇馬借入的克羅地亞中場高華錫，則在等待首次披上藍色戰衣的機會，相信車迷也十分期待。

今季改由艾美利率領的阿仙奴，初次踏入英超賽場便要挑戰上屆冠軍曼城，最終被技術擊倒。踢得頗為受壓的兵工廠明顯與藍月亮有一定差距，不過看到下半場的表演明顯較上半場有改善，更有針對性部署，由此可見這名新任領隊也絕非省油燈。只是，今季銳意重返歐聯行列的槍手，防守仍是一大隱憂，若要爭取比上2季更好的成績，能否改善為人詬病的防禦力將成為關鍵。

有見及此，新帥上任後立即簽入柏柏斯達夫普路斯、盧卡斯托拉拿及列治史迪拿等防守戰將。值得留意是從法乙羅連安特羅致的19歲小將古安杜斯，對曼城竟以正選姿態擔任防中一角，雖然表現仍有改善空間，但不難看到艾美利相當器重這名法國小將。

車路士新帥沙利上仗刻意先收起夏蕯特留力，卻無阻他後備上陣交出助攻，看來在世界盃鋒芒畢露的他，能夠延續上佳狀態。季前傳聞離隊的韋利安最終留效，上仗正選表現也十分搶鏡，今仗有力靠個人突破來威脅阿仙奴的防線。

兵工廠上仗進攻火力雖被曼城比下去，不過箭頭奧巴美揚及拿卡錫迪的數糊能力也具頗具殺傷力。兩軍2周前在國際冠軍盃賽和1:1，但論人腳、實力及整體狀態而言，筆者感覺車路士贏面較高。不過，近6次交手中，藍軍都未能擊敗槍手，這或令槍迷信心稍為提高一點。

【車路士VS阿仙奴】19/8 00:30開賽
621 Now 英超1台 00:00直播

圖片來源 : ©AFP

我出名佐助型毒撚黎，以前一路寫稿一路睇

你拎出黎講都係想人jer姐

全世界睇好車仔

兩個禮拜前中立場踢過
阿狗對人地後備都唔夠打

The Arsenal boss is keen to boost his players' fitness. The XI that started in their 2-0 loss to City were not made to take part.

Emery and Palace boss Roy Hodgson spoke afterwards and have agreed that, if both clubs find themselves in similar situations later this season, they will play again.

宜家艾馬利同學神宜家成為合作伙伴，遲下兩隊狀態唔好都會繼續有閉門一齊操下fit

安搭

我地贏左喎

又有人負皮
你得罪邊個人牙

無啦啦又踢一場friendly會唔會操死啲人

我隊大半隊正選和左人地半隊正選

應該唔止一個

Cls 操死班友

大家對曼城都豬兩粒
所以打和

Emery: "The possibility to play Aubameyang & Lacazette is okay because we tried that in pre-season & also last year they played together. Each match is different, each match is a different possibility"

"Against Manchester City, the last 25, 30 minutes they played together. For me, it’s about finding the good balance for all that we want in attacking moments & defensive moments"

繼續慢慢搵good balance

今晚 車路士 2-1 阿仙奴
99%

而家個感覺就係多左迫搶 但係防守未練好
進攻就冇曬默契咁

唔知係咪練得多防守,唔記得晒點進攻
場上好似有10個工兵咁

達狗

皮蛇d負皮多到

其實我估愛sir應該一早就諗住關刀絲頂xhaka
xhaka睇黎睇去都唔似愛sir鐘意果啲中埸，
但未成材之前xhaka暫時都幾重要（對弱隊）
無左佢中埸好難運波上前埸，變左又重覆前幾季
典睇

如果唔鐘意佢呢類中場,咁點解一黎就同佢續約

賊喊捉賊

我一個人點比咁多負皮

我話覓腸清牙

sor

關刀未成材之前用，始終佢19歲，當2年後開始上1隊，用住先
但愛sir發現xhaka原來咁廢，即刻谷關刀上去

今晚Black b打lb

無左佢中場好難運個波上前場？

can you feel

ozil mk果啲成日要返去中埸拎波

想叫zaha過黎

世界大戰又來了

唔通鏟蛇勁到連愛蛇都要跟佢學嘢

沙卡簡直廢閪之霸

偉大的左後衛

鏟蛇已超越哥狗level

開左季加操完再加比賽係咩玩法

laca auba
mk
ramsey txxxxx
是但*4
leno

出呢個陣可贏車

No Ozil Cech

仲出mk

咁mk換eleny,iwobi踢攻中

埃及仔不了 寧願出關刀

真

elneny幾大機會賣走

愛蛇打定辭職信未

無人問津

唔出間諜贏一半 屌美麗對轟無出check

咪出

傳緊馬賽
對面冇落過bid

yaya回歸

賣到10m就還神

講得好

賣撚牙
中場冇人用喇
叔又三個月

懷念cazorla

愛sir鐘意d跑得搶得既中場
沙卡應該都冇咩前途架喇

4-3-2-1 – Torreira & Lacazette start, Xhaka dropped: My Arsenal line-up vs Chelsea

愛sir好波

寓賽於操掛

細爆或者藍都好過沙
拖囝同沙卡太同類
拖囝逗住穩陣多好多

原來今晚作客

Danny Welbeck Offered Champions League Foootball After Arsenal Transfer List England Striker, Super Lig Giants Plot Move

Arsenal may have found a buyer for Danny Welbeck according to the AMK newspaper.

Galatasaray are plotting a move for the England forward after being informed through intermediaries that the Gunners are prepared to part ways with the forward.

藍拖踢中場
藍一定衝前

拖仔好撚大壓力

if you can't beat him
buy him
黑碧戴帽就係對呢隊西波?

細爆拍拖囝?
有搶波能力
可以帶返個波上前場
有咩事有拖囝執屎

無計 好過出沙卡

藍斯打大戰有幾何衝前

過埋今場愛狗躝

要welcome 定達sir

雲加回歸

上場已經係

愛蛇今晚鞭哂你地屍

上場唔係衝前 係直程打前鋒

願意用我同查馬克所有頭髮換阿仙奴大勝

1條1球
3:0

冇希望啦

已經book定車開場前出發新界西

0:0

100000+0=100000

上場佢係被安排踢前鋒喎

躝啦25

挽留牙賓啲頭毛 用查蛇個啲好喇

今晚我阿會屌打轟狗幾多球?
🤤: 2球
😃: 3球
😊: 4球
🙈: 5球 以上

上場me藍啲逼搶唔錯

😊

梳 你條命值錢吖嘛

咪屈

agger
明明係100000+3

🤫

Ok

見過佢真人，成個金毛獅王咁型

世三有無得出?
如果無其實都唔係咁下風姐 狗會開3.9

金毛獅王謝遜個結局

係冇晒頭髮出左家

Ching 視障?🤢

今晚作客拆到車咩

拆硬

全部都有得出

收MK...藍打MK位
放番細爆
前面4個自由發揮
中場兩個穩陣逗撚住

叫你收嗲

一條心撐阿狗屌打垃圾車😊

客勝3.9 Allin左 準備聽日睇樓

過埋今場 下星期六我地終於正式開季

做禾清鄰居

教訓牛奶

ramshit其實上場做多咗dirty work 同迫多咗 係好事嚟 起碼終於有啲用

yes
以前d入波助攻攔截都係假的

不過佢要迫搶就要踢攻中 就變咗奧燒要打邊

攻咩中
擺明前鋒黎

垃圾黎

會員係

下個TOPIC
人見人愛車見車載

4個淫賤走啦

梗係拖囝vs黑拖囝啦

願意用小妹啲陰毛換取阿狗大炒轟狗

送黎做乜
繡係訓覺衫到?

閪毛定鳩毛呀

小妹點會係鳩毛

美國亞利桑那州一間醫院多喜臨門，深切治療部16位護士最近先後懷孕。位於鳳凰城市郊的Banner Desert Medical Centre多位護士有喜，預產期介乎今年10月到明年1月。她們都笑說可能醫院的水有問題。

其中一位護士舍曼(Rochelle Sherman)已有8個月身孕，她表示初時都不察覺那麼多人同時懷孕，直至在Facebook建立了一個「大肚」護士群組，才發覺竟然有16人懷孕。另一位護士加羅(Jolene Garrow)說笑道：「我們是一起籌劃此放產假大計。」

加羅說，當越來越多護士的肚皮隆起，病人都開始察覺他們周圍大部份護士都是「大肚婆」，有位病人之前一晚還堅持要摸一摸她的肚。加羅又說，其他沒有懷孕的護士很好人，幫忙照顧一些孕婦不宜接觸的病人，如患肺病、帶狀疱疹或接受化療的病人。

院方強調，醫院人手充足，當深切治療部護士秋季開始放12個星期產假時，他們仍有足夠後備人手填補空缺。醫院周五向懷孕護士派送一件背心連身褲，上面寫著：「放心！我媽媽是Banner醫院護士！」

班醫生勁到

一個醫生_ _ 晒十六個

大陸子既將來

諗多咗
I mean 接生

Iwobi 剎車

咪提呢啲傻閪

想睇

夜勤病動

加美尤

最後都有花園麗

夜勤佢最後結局係點

下集黑豹擔正

比七瀨戀搞到變左廢人

頭場唔多吸引 訓陣好過

唔洗食飯咩

分分鐘食完先開波牙

老人家咁早食

Diu fpl forgot sub

0球以下

Transfer*

算早咩 老母幾點煮好咪成幾點

今晚幾典

0030
你又可以同囡囡飲埋野先睇

今晚屋企食飯 但岩岩同頭囡係wtsapp開戰

矛得飲野

佢條女欣賞沙夏

典解 佢又有咗？

愛sir

愛狗今晚就要躝了